twitter今次立曬投名狀，我估出年應該可以打入支那市場

快啲上市好想爆買

一樣唔俾上，
我國從不干涉別國內政

入面好多支那雞叫

搞清楚
係支那收費公厠

朱西格格投左咁多年
你見FB 打入左大陸未？